有冇人試過拎notebook番華強北整

屋企有部舊舊地HP nb 又唔算太舊
5 6年前果陣都買左五千
系統檔壞左 試過重裝windows又唔得
又有幾粒制壞左

想問有冇人試過拎上去整 有邊間推介
打算比屋企人粗用上下網咁

睇住佢check
再報價
睇住佢整

係咪真係平過深水埗好多
只係要重裝系統檔同埋window
同埋換幾粒keyboard制

點解會用個番字？你喺嗰度嚟㗎？正常都會話去,但你就用番

因為你同我都係中國人

屌你喇！！！

我唔係講佢個字啱唔啱！我意思係番嘅意思係乜嘢,佢嘅意思係番去咁解,就正如你喺外地,而你嘅國家係香港,咁你會話番香港.就正如你去旅行係用個去字,而唔係用個番字,咁樣你明唔明？

你係中國人
香港係屬於中國嘅一部分
香港唔係一個國家
屌你老母
完

完全駁唔到

你有冇用你部機既MODEL 係taobao搵過d配件
如果有,咁就建議訂左先拿去整,咁樣快好多,舊model無件通常要等訂件~

有道理thanks

妖收皮啦大陸仔

點解咁撚多大陸人， 冇啲本土意識

不過點解話返大陸， 其實係因為上上一代香港人主要係新移民， 阿爸阿媽跟阿公阿爺阿婆阿嫲講開返大陸

本乜春土 鼻屎咁撚大地
我上一輩人黎香港番左四十年工 段時間夠唔夠本唔本土阿
不用分得那麼細
香港人中國人無乜撚野分別
最多都係真小人同偽君子
香港人係好多關係時刻曝露左中國人本色

我諗佢地返大陸嘅意思係返鄉人咁解,應該係除非唔係

就係你條撚屌害死香港無分別都講得出
無分別你就唔會怕上去整唔安全 屌你老母 祝你老豆俾大陸佬雞姦死老母俾支那醫生醫死 仔女？咁撚中意大陸食晒個元素表咪不育

香港人質素？ 口臭到你 死大陸仔